香港人，狠d啦好嗎？

做人要有血性，佢做初一我地做十五
殺手足就殺返佢地燒佢鋪

手足被殺了

想殺佢地
冇刀嘅話打後頸
唔想殺嘅話
打尾龍骨
係要踩唔係踢同打
企上去跳都得

試著說消滅，不要說殺

出去夢遊，唔好攞刀

試著說中計，不要說還拖

殺

留意cctvb
我好鍾意cctvb

我去街一定有留意
我真係有留意

希望大家都留意下啦
我好想去同佢地講支持呀

今日開始狠

由第一日開始已經話香港人係廢柴無得救

左膠話唔好睇 國際唔buy 輸民意 人地咁做我地就唔做 手足要有底線
左膠仲恐怖過藍絲 曱甴